10.1 全部人帶支玻璃樽 ！！！！

無論你係前排後排 和理非 前線 物資鏈 哨兵定食花生

全部人到場前買支玻璃樽裝水
到場後處理下 整乾佢

如果可以 再帶埋其他"用品" 方便到場後合成！

到時自行決定 傳上前或自己用

tui

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推

唔好再尻買膠樽裝水啦

次次都多到搬唔到 又浪費時間

Tui

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

push

和理非做嘢啦喂

和理非聽日必須準備物資！

推下隔離po 手足整合左!

和理非做野啦

裝下假狗 可能有威嚇作用
和理非可以做 偽。魔法師

帶埋以下依啲

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

teui